21歲仔踢波失42萬勞 朋友稱誤取已交警署

【15:20更新】事主失而復得，尋回手錶。
【13:50更新】被偷走手錶為勞力士Cosmograph Daytona（地通拿）116506型號

21歲姓鍾男子，昨晚相約友人，在長沙灣發祥街西及英華街交界一足球場踢球，球賽其間將個人貴重物品放置一旁。至晚上約11時，發現放在袋內其中一隻約值42萬元勞力士手錶被偷走，於是報警。警方列盜竊案處理，交深水埗警區刑事調查跟進，暫未有人被捕。

《蘋果》下午聯絡到物主「阿鍾」，他表示已經找回手錶，「係一位隊友唔覺意攞咗」。事主做工程判頭，被偷去的手錶為勞力士Cosmograph Daytona（地通拿）116506型號。「阿鍾」說，昨晚一行13人到球場踢足球，「隨即把兩邊大門關上，直至完結也沒有其他人進入。」他把手錶和手機放在長凳上，並用衣物蓋住，但其後發現不翼而飛。

由於沒有陌生人會進入，他當場已經詢問各人，但未有發現，於是報警；回家後，他再在足球隊友的whatsapp群組內尋錶，表明「唔覺意又好，咩都好，攞番出嚟就鎖案」，個多小時後其中一名隊友私下whatsapp他指「攞衫時唔小心攞咗隻錶」，已經交到長沙灣警署。「阿鍾」隨後致電警署確認，手錶在警方手上。

它採用40mm淺藍鉑金屬表面，配以棕色陶瓷圈及蠔式錶帶，甚具收藏價值。日本紅星木村拓哉，於2015年訪台時，即戴上這款手錶，頓成一時潮物。

「誤」取

條友從此無朋友

淆底？

偷錶影

6個鐘夠時間換零件

個朋友好誠實, 執到42萬都唔貪心,
交比警察
簡直係模範市民
叫林鄭申請頒返個諾貝爾獎比佢呀

算啦起碼肯交返出嚟
雖然唔知有冇做過手腳

去銀行打劫然後抵d錢去差館話唔取得唔得

又真係幾唔小心wo
當時又會搵唔到ge

冇fd做啦應該 唔覺意執咗做咩等人報咗警先話番俾人知

明眼人

21歲 42萬

個朋友打自己40幾萬主意應該幾fd都唔洗再見

誤取

打劫邊有得「唔小心」？擺明有意圖
佢而家話拎衫果陣「唔小心」拎埋，無證據證明到佢係特登拎（偷）

連登大把人有啦

21歲 工程判頭 儲兩三個月買40萬既錶 我服了

點解香港地
一個電話呃走幾百萬 又有
一隻幾十萬手錶隨街放 又有
成街都係有錢人
但點解我咁撚柒窮

純討論
真係拎左 無證無據

Btw, 21歲 工程判頭

二十一就判頭

港豬澳工程

21歲 工程判頭 42萬勞
父幹?

實父幹喇
唔識人點做判頭
上又要人 下又要人

左手伸一伸

朋友誤取點解唔交番俾朋友

揚晒甩唔到手

做乜鳩去踢波都帶勞

偷完又淆底

門裏捉鬼好易查
黎黎去去都係得12個疑犯

隻勞有編號，一甩就出事

我有個fd個老豆係判頭 佢DSE共2分 之後跟佢老豆做 不過全日人到淨係玩電話 做野三下ko勁隨便 D師父又唔敢罵佢 佢老豆仲好開心話佢好孝順好捱得肯返裝修 遲D叫佢學下做判頭 月入幾萬唔洗做人生就係咁唔公平

黑警接受佢6hrs 既解釋

其實d人點解咁有錢又捨得買咁貴嘅錶

誠實的小偷

21歲 工程判頭

朋友
咩叫誤取。。。
擺明想偷啦屌

點解唔等claim 完保險先

人地買撈，同你去買鴨記d膠錶個心態一樣

「隨即把兩邊大門關上，直至完結也沒有其他人進入。」

咁既偷

仲有無波友做

撇開父幹唔講
工程真係辛苦得嚟好好搵
明明工程咁大根本冇可能一個人食得曬，但就總有啲人想自己搵曬，成日老吹工程就爆
其實唔怕辛苦真係可以多啲考慮工程
前題係真係唔怕辛苦/忍耐力高

21歲做判頭

大判黎 一定冇父幹

on9，係人都知工程好搵啦，問題你又搵咁多，父幹又搵咁多，人地父幹唔洗做，你就日日無停手

無罪假定吵

拉番唔追究啦

之前聖誕節執錢都係一日內還返出黎當無數

21歲工程判頭好提子

屌，21歲先戴42皮垃圾lo, 依家求其搵個EE大電FG都搵到56k個月啦。正廢青

下次小心d

好市民獎

係度鳩up怨世都無用

真父幹

老豆開公司味做判頭lo

又唔一定既
講真十六七歲開始做
做左四五年有技能有網絡幾咁奇
酸還酸唔好乜撚都父幹啦

呢個世界公平咩

香港真係甩唔到，不過坐程船過大海就得啦

咁就想無事？咁坐緊監d人咪好冤柱？

究竟係袋裡面定長凳上面
不過都肯定偷架啦
21 歲肯定父幹啦, 太後生做判頭人地根本唔會信

其實唔交出黎佢有證據揾到咩？？又要偷又要驚

利伸：認唔出42萬既錶

收皮啦你 淨係識9up 出條垃圾iq題 成兩世都唔開估

四五年夠你學得手藝定搭好路
做判頭 搵人做野唔難
你無人幫手搭路 邊個會判單工程比個21歲細路仔?

屌 人地靠努力架

你估到答案未？

人地見你冇盒冇證書都會懷疑係咪老鼠貨啦

笑咗

誤取影

又俾連登仔估中係熟人做

我戴pebble咋

正如你地點睇都覺得朋友一定係“唔小心”，
白紙呢個年紀可以run 到一定規模真係

自己都係判頭父幹撚，明既

真係偷嘅都唔會捉到㗎啦

佢d錢黎得快咪搭得買禁貴既野囉

你on9還on9唔好連腦都唔用啦

冇人脈介紹擔保你會搵個21歲靚仔承你份工程？

十六七入到地盤？

做判頭要頂糧架,你身家無一球野打底都唔駛諗做個3,4沙判頭,21歲仔無父幹點會有咁多錢頂

有膽偷，唔夠膽賣，算唔算有良心

話無父幹嗰個係咪未出過黎做野

做工程真係好易 10萬8萬 就算唔係判頭 肯OT雙工都就快到呢個數

但有錢就好易身痕,賭/女人
有個親威包2奶差D搞到離婚

大公司有D濕鳩學徒合約既 包讀書 要簽長約 可能4 5 人工極低
如果係自己親戚開公司人工就當然任比 讀唔讀書都係小問題

我自己做緊科文仔 時不時都聽d判頭仔要按車按樓黎頂糧

做咩咁誠實，上面啲師兄講到做工程判頭依家發硬咁，吹淡工程係唔想人爭飯食咋喎！前途一片光明，人人做判頭不是夢

其實係繼父

見過好多都係老豆開左個頭比自己個仔接手 但係啲仔多數都好廢

16歲 拎唔拎到綠卡入地盤都成問題

仲話4年內由學師做到判頭
無父幹 肯定做唔撚到

21歲有42萬都唔儲黎買樓
一定好有錢，唔見左都冇所謂啦

姐係綠卡制度係死？

袋裡面唔小心⋯哦！

唔通畀街外人接？你話金門禮頓呢D大公司就搵人返黎渣莊姐
就算係有利俊和呢D都係父傳子架啦

老實講都係睇有冇人報串嫁姐

仲有D工人唔生性落錯石屎 釘錯板 扎錯鐵個判頭都仆街
個個以為做建築好好搵 其實係本大利少

求介紹邊間可以16-17歲拎綠卡公司

學徒計劃係CITA搞出黎 未夠18歲既 有另一張證 唔係綠卡 想知詳情google下吧

負責建築地盤的 承建商， 須確保並無18歲以下的 人受僱於建築地盤的 任何地方工作， 除非該人─

(a) 按根據《 學徒制度條例》 (第47章)註冊的 學徒訓練合約， 乃該承建商或 任何其他於該建築地盤內進行建築工程的
承建商的 學徒；

(b) 完成學徒訓練並持有根據《 學徒制度條例》 (第47章)發出的 結業證書；

(c) 參加認可訓練課程， 並持有當局就該課程而以其為此用途而決定的 格式發出的 結業證書； 或

(d) 在 當局就此目的 而以書面授權的 人的 監督下， 正在 接受作為認可訓練課程的 一部分的 地盤訓練。

大概係咁 不過法例依家有無改過就唔清楚

錯完救唔切既話 要打過哂D石屎 時間人工料錢 條數

我都check左 cic真係仲有呢樣野

而家搵個有經驗打一日最多最多都係3-4m3石屎 仲要又要封返板落絲杆再落石屎一來一回都要幾日至一星期
個度要輸幾多錢呀 以為做判頭好做既一係on9一係前世未輸過錢

大白象食錢香港人納稅幾百億咁食就話係假，綜援每個月二千蚊比返有需要嘅香港人就牙痛咁聲
之前有情緒病嘅廿七歲青年每個月拎二千被人鬧到仆街
原來建制青年食納稅人每個月成廿幾萬
前者冇貢獻啫，
後者仲要拖工程，混啲差啲料呃錢，搞到工程狂廷誤，貢獻直頭負數

屌你老母 dse 得2分死咗佢啦

你餓死先都未到佢啦

呢隻價值42萬同木村同款嘅Daytona勞力士錶，係事主阿鍾嘅第二隻手錶嚟㗎！

任職工程判頭嘅阿鍾話：「一向鐘意地通拿，呢一款特別啲，木村戴過，上年年頭托朋友響日本買，42萬5千蚊，儲咗兩三個月錢。」

名貴手錶失而復得，慶幸今次係有隊友幫阿鍾「保管」住，佢事後坦言「自己唔會再帶貴重嘢去球場」。

各位記住貴重財物要跟身，兼幫朋友「保管」財物前記得單聲呀！

老老豆豆，香港真係冇窮人

On9 工程有幾好搵
夠金融狗好搵？ 夠做醫療果d好搵？
跟本工程就一直俾班傻9吹爽左
今年幾多人畢業搵唔到工

岩岩20俾人屌老母屌到開花就有

21歲十幾萬一個月
屌西屌到陽痿

係呀，16,17歲最好入到地盤

傻鳩

驚撚左成晚

留意返係儲
即係分分鐘搵廿幾三十萬一個月